班gym撚真係好撚煩

一放鬆少少又成班衝入gym房播毒
成班好似生蕃咁，唔撚識自律

啱
所以香港已經輸咗

第五波未

係班鬼佬累事，我見本地啲中坑阿叔都好自律

共產黨要封你城唔到你反對

個口有帶，個鼻冇帶

班鬼佬就係因為香港人自律先有得正常做gym,但佢地又行番外國嗰種「自由」唔帶口罩累事

屌

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

有啲直情得條頸帶

D營養去晒肌肉到

驚就打疫苗

bulk緊

大部分後生都好自律有戴有消毒
班鬼佬做壞規矩又屌鳩香港人
成班毒撚唔抵得人操fti
要全世界同你哋一樣排骨大肚腩
好嘔心

唔gur？

逼班鬼佬打科興啦

今次完全係班鬼佬累事

回憶小子知名分化撚黎
起下底
做gym都有得屌

有冇回憶小狗咁煩